# TEAMWORK

## Impegno
Ruoli ufficiali (ore di lavoro dichiarate): 
Ciro Aurelio – PRINCIPALMENTE PARTE HTML, CSS, JS… ANCHE PARTE JAVA. (57)
Emanuele Pignatti – AIUTO PARTE HTML, CSS, JS, JAVA (48)
Moises Toribio -  – Documentazione (46)
Gianfranco Cadeddu – Documentazione (20)
Momo - ?/Documentazione e aiuto parte HTML (39)

100 ORE PER LA DOCUMENTAZIONE?? 


## Git 
Pignatti  Emanuele 65
rosel moises 38 (user_story.txt, Risks.txt)
Ciro Aurelio 24 (save.java, apifetch.java, calculation.java, main.java, actions.java. print.java)
Mohamed Nadif 14
PIGNATTI EMANUELE   13 (Documentazione.txt), issues.txt)
Gianfranco Cadeddu 3 (Documentazione.txt)
 
Web upload: 32/144

## Retrospective
Eseguita in modo non chiaro, di scarsa efficacia. Nella seconda non ci sono proposte attuabili

## Sintesi
Appare evidente che il gruppo si divida in due parti nettissime: chi ha lavorato e chi no. Aurelio, Pignatti e Moises hanno lavorato molto in termini di impegno (anche orario, forse eccessivo) mentre per gli altri non si può dire molto. Significativo che nella ripartizioni dei compiti troviamo un potenziale di 100 ore per la documentazione, che - di fatto - non c'è.
Le difficoltà dovute al COVID sono sicuramente un elemento da tenere in considerazione, ma non giustificano un impegno così diverso. Cosa che si era verificate in gran parte anche nel progetto precedente: qualcuno ha fatto tesoro dell'esperienza, altri no. 









